再有四名議員被DQ 立會有足夠票數通過23條

講得出呢句嘢嘅人都無乜知識

無論梁游有無被DQ 另外個四個議員有無被DQ都好
立法會本身已經有足夠票數通過23條

政府所提出的議案只需要全體議員的一半票數 就可以獲得通過
咩三分之二票數係講緊政改方案
而直選同功能組別各一半贊成票係講緊由議員所提出的修正案